買Mustang是否很不智？

唔好提2.3 講下5.0。

係咪除非有愛+有閒錢。

否則買Mustang 是否on79。

有冇熟車既Ching 分享下。

點解on9先？
又唔講

香港路段唔適合渣Mustang?

咁係你on9姐 唔係架車on9

又冇收視又唔保值
渣出街無人識

揸就唔知
但係如果我行過見到有架mustang係到我都會話好型
路人角度

香港周街牛馬同大cc房車suv啦，呢款美國平民跑車，相信易打理過R洲車好多

我聽過有個港女話呢架係法拉利
有隻馬就係

香港買得呢架都係玩任性多過用性價比角度去劈

2.3T 嗰部唔難養

成撚日聽人講「香港啲路唔適合揸XXX車」一係就「喺香港揸發揮唔到部車」

唔好咁on9啦，咁邊撚度先適合呀？
係唔係一定要揸到部車嘅極限先買果部車呀？

鍾意咪買囉，屌

貧窮限制想像

只要架車係自己鐘意既就唔會ON9架啦, 除非你話買左連過活都成問題咁就話姐

美國平民肌肉車

睇你點睇，後座一定好撚窄，當一部好大部嘅兩座位跑咁囉。
5.0 牌費油錢貴。

錢唔係factor嘅話，我諗到淨係係泊街好惡泊

又唔可以話你錯，不過香港地都係講低轉扭力

睇完John Wick之後我都好鍾意

無咩所謂，不過2.3實好養好多既
你買咩車都好點都會有人話呢樣唔好個樣唔好
最緊要自己鐘意養得起咪得
我就好鐘意mustang，又型，個款係香港黎講算獨特
利申：前mustang車主

5.0 型撚到
係男人都J死

直路狂 彎路亡

香港入油會唔會太平？

5.0 係有味道既，但入油俾牌費都唔化算
你係香港定外國先，外國就一定5.0唔洗諗，香港可能2.3真係夠做，但預左D撚樣會笑你

我愛你

細路： 大黃蜂呀

直路王

中意咪得，無話值唔值

D人成日講講直路狂 灣路亡就知on9
5.0 NA 除非你灣路唔收 仲要大油去 咁既話咩都死啦
依家既車咁多科技輔助咁易死咩

認真答返樓主先
大咬 大部 dog seat都唔無問題

最大問題係成日著Code先麻煩

不過如果有多餘錢我都會買 真係好型

唔‘係’問題

成日打錯字

鍾意咪買囉，洗閪理人地點睇咩。
之前都諗住出 mustang
但最後因為太難養放棄左，出左其他車

70幾有v8玩，係個內籠樣衰D姐

5.0 ok喎
2.3 就真係on9

Mustang好靚仔，香港又少人揸，唔會成日撞款

用料做工唔值，明明係外國新車價重平過c200
黎到香港成70萬

真 但一定要係深色/ sharp
鳭柏豪揀純白係史上最柒

咁佢第一次整右軚 算係咁啦

香港而家都冇新車
新代理2021年先開始賣
你地係點樣知新車價

照你咁講 香港可以禁止入口所有1500CC以上嘅私家車

咁唔通揸牛馬麥嗰啲全部on9咩

做乜要問人，我有錢，我鐘意咪買
買黎比你地睇架？我自已拎黎爽架嘛on9

同a4 一樣長
親眼睇其實好細架

mustang好正
每次係街都睇到眼甘甘

搵牛馬同呢部比, 用50萬買呢部..
我不如勸你用50萬買部benz/bmw好過
一係加多少少買2部FD2保值

咁而家個討論位係適唔適合揸吖嘛

咁又唔係個個買車都要考慮保值嘅

On9

咪帶出唔岩渣, 牌費油錢各樣問題
實用性唔洗講, 你都係講玩樂
我又唔覺得mustang渣起上來
同其他有咩唔同,你用同樣價錢/再少D錢其他車仲開心
如果唔係錢問題,樓主都唔洗開PO問啦
咁如果你純碎為左比人J下,獨特D
我又覺得無謂, 又唔係咩限量版
只係香港地少人渣

著咩code？今代冇聽人講過會特別著code

上網睇5.0美金4萬
黎到香港成70個

香港不嬲買車要比兩架既錢

你係一個愛車/玩車人 根本唔會問咩適唔適合? 咁係咪唔落track唔去autobahn 就唔適合買跑車